
@misc{1,
author  = "Elgazala",
title  	= "Le site du technoparc elgazala",
howpublished  	= "http://www.elgazala.tn/about"
}

@misc{2,
author  = "Elgazala",
title  	= "Le site du technoparc elgazala",
howpublished 	= "http://www.elgazala.tn/en/node/60"
}
@misc{3,
author  = "Ubuntu-fr",
title  	= "Eclipse",
howpublished 	= "https://doc.ubuntu-fr.org/eclipse"
}
@misc{4,
author  = "FUTURA TECH",
title  	= "MySQL",
howpublished 	= "http://www.futura-sciences.com/tech/definitions/internet-mysql-4640/"
}

@misc{5,
author  = "D\'eveloppons en Java",
title  	= "Apache Tomcat",
howpublished  	= "https://www.jmdoudoux.fr/java/dej/chap-tomcat.htm"
}



@misc{6,
author  = "OpenClassroom",
title  	= "G\'erez vos projets \`a l'aide du gestionnaire de versions Subversion",
howpublished  	= "https://openclassrooms.com/courses/gerez-vos-projets-a-l-aide-du-gestionnaire-de-versions-subversion/creer-son-espace-sur-assembla"
}

@misc{7,
author  = "Makina",
title  	= "Les outils de gestion de projet : Taiga",
howpublished 	= "https://makina-corpus.com/blog/metier/2016/testons-les-outils-de-gestion-de-projet-taiga"
}

@misc{8,
author  = "FUTURA TECH",
title  	= "Java",
howpublished  	= "http://www.futura-sciences.com/tech/definitions/internet-java-485/"
}

@misc{9,
author  = "developpez.com",
title  	= "Spring (framework)",
howpublished 	= "http://jmdoudoux.developpez.com/cours/developpons/java/chap-spring.php"
}


@misc{10,
author  = "LeDotNet",
title  	= "AngularJs d\'efinition et utilisation",
howpublished  	= "https://devlopez.blogspot.com/2015/09/angularjs-definition-et-utilisation.html"
}

@misc{11,
author  = "D\'eveloppons en Java",
title  	= "Hibernate",
howpublished 	= "https://www.jmdoudoux.fr/java/dej/chap-hibernate.htm"
}

@misc{12,
author  = "MDN",
title  	= "HTML5",
howpublished  	= "https://developer.mozilla.org/fr/docs/\-Web/Guide/HTML/HTML5"
}

@misc{13,
author  = "Infowebmaster",
title  	= "CSS",
howpublished  	= "http://glossaire.infowebmaster.fr/css/"
}

@misc{14,
author  = "Gerard's Blog"",
title  	= "Qu’est-ce que REST ?",
howpublished  	= "http://www.croes.org/gerald/blog/qu-est-ce-que-rest/447/"
}

@book{15,
author  	= "K. Schwaber et  M. Beedle",
title  		= "Agile Software Development with SCRUM",
year  		= "2002",
publisher  	= "Pearson Technology Group"
}

@book{16,
author  = "K. Schwaber",
title  	= "Agile Project Management with Scrum",
year  	= "2004"
}

